<?xml version="1.0"?>
<!-- $Horde: hermes/locale/es_ES/help.xml,v 1.2.2.1 2009/02/21 11:16:29 jan Exp $ -->
<help>
<entry id="hermes-job-types" state="unknown">
	<title>Tipos de trabajos de Hermes</title>
	<para>En Hermes un tipo de trabajo caracteriza qu&#xE9; trabajo se ha realizado en un periodo de tiempo. El administrador ha definido un conjunto de tipos de trabajos de los que elegir.</para>
</entry>
<entry id="hermes-cost-objects" state="new">
	<title>Objetos de gastos de Hermes</title>
	<para>Hermes presenta posibles objetos de gastos desde m&#xFA;ltiples or&#xED;genes, por ejemplo prestaciones definidas en Hermes por el administrador, tareas de un gestor de tareas o incidencias de un sistema de seguimiento de incidencias.</para>
</entry>
<entry id="hermes-time-format" state="new">
	<title>Formato de duraci&#xF3;n de Hermes</title>
	<para>Hermes no da a sus duraciones un formato de horas y minutos, en su lugar los periodos de tiempo tienen el formato de fracciones decimales de una hora.</para>
</entry>
<entry id="hermes-submit-slices" state="new">
	<title>Env&#xED;o de tiempo</title>
	<para>Enviar tiempos los "marca" como terminados. Tambi&#xE9;n es una indicaci&#xF3;n para el administrador o el departamento de contabilidad de que est&#xE1;n listos para procesarlos. En tanto no env&#xED;e sus periodos, se consideran sujetos a cambio, pero una vez los env&#xED;e, ya no se podr&#xE1;n modificar.</para>
	<heading>Envío de tiempos determinados</heading>
	<para>Aunque no se puede realizar f&#xE1;cilmente desde la vista por omisi&#xF3;n de periodos, que muestra todos los periodos de todos los clientes, y las pesta&#xF1;as simplemente los agrupan de formas distintas, se puede llevar a cabo mediante el uso de la b&#xFA;squeda. Se selecciona el campo Enviados como "No" y se selecciona cualquier otro criterio en los distintos campos, luego se pulsa "Buscar".</para>
	<para>Al enviar el formulario de b&#xFA;squeda de este modo, se le presenta una vista como la de periodos inicial, pero que s&#xF3;lo contiene los periodos ajustados al criterio seleccionado con todas sus casillas ya marcadas de forma que s&#xF3;lo hay que pulsar "Enviar tiempo seleccionado" para hacerlo.</para>
</entry>
</help>
